【本土撚】我屌你老母個臭閪打

有屈機唔用用乜撚野屌打？
食台仔食完支那口水之後反芻出嚟嘅嘔吐物係咪令你班港豬覺得好撚過癮？

屌你老母

迫我十連